勇敢唔好硬碰 轉快閃 和理非會幫你地頂

政府係有計劃要拉曬勇武

今晚 一定要快

今晚一定要快閃

求大家快閃 不逗留

不撚狗set rb

大家全城日日夜夜 戴